有冇人已經開始唔想理政治野？

好似2014年咁
搞左幾個月咩都得唔到開始灰
慢慢就變返做港豬
而家都一樣咩都得唔到
日日將所有野做政治掛釣我真係透唔到氣
除左嬲, 基本上冇野做到
之後又會比人屌我五毛分化乜乜柒柒
你冇得唔承認好多同路人已經想退場

失望係一時三刻姐，
民氣係要儲，
一鼓作氣，再而衰，三而竭，
加上呢個病，
都好難唔停，
但我相信仲會有大型抗爭，
因為呢個政府永遠唔會令我地失望

Support

咁你咪唔好理囉
仲上時事台做乜

咁仲上時事台開post

乂义仇士小隊义乂

仲係好嬲好嬲

我而家食野買野盡量都用黃店
呢個已經係習慣

連登仔繼續撐泛民
垃圾連登仔

南韓台灣嘅民主化運動持續咗幾十年先叫成功
香港人十個月就想一蹴而就

借個位 開Post咁多日連3萬都冇
唔該入去簽個名
你有幾想話畀人知你想香港獨立

你想點姐

五毛發現

完左疫情出來搞次遊行就出返晒來啦

reported

唔會囉

同意。抗爭從來都唔係一朝一夕

我覺得生活同抗爭掛勾唔辛苦，辛苦係想抗爭但唔知仲可以做咩，同埋睇住重覆又重覆嘅新聞出現而我重覆又重覆同一個反應直到冇反應（但又要同自己講唔可以麻木）有時好無力想咩都唔睇就好似感覺唔到負面情緒咁但即使想都只係想下，仲努力緊堅持，真係好無力就休息一兩日，尤其遠離連登，感覺就好好多

睇少啲連登你會舒服好多

你都幾夠薑

我都係 不過係俾連登搞到對政治開始反感
日日唔係鬥黃 就係捉鬼
一句唔啱聽 就屈左人係五毛先
基本每個Post都會有人被屈五毛

拋開政治立場 連登變到同微博差唔多
只要唔愛國 唔100%認同佢地個套 你就係港獨
當我怕左連登仔 都係安心做返港豬算個人會開心返好多

輸了
理都無用...

其實疫情完左 , 黎多次遊行士氣就會番晒黎

唔理政治就連投資機會都唔知
傻仔先會唔想理

係大家都谷住谷住等大師兄歸位

連登就真係冇咩好睇既
不過日日睇支那啲柒事真係最佳娛樂

係咪想入集中營？

冇。

連登個時事台越來越差
有班友當呢度係文宣重地，係度推埋啲冇咩深度冇咩討論價值嘅文
Refresh 100次80次都係嗰啲標題

你唔理就會畀藍糞左右你生活方式
做人做狗自己揀

盡量？盡你老母，即係好似你啲手足死都要食吉野家同老麥咁

第一個識連登（所謂香港人）係咁狗閪咩
搵多兩個錢移民好過

累咪趁而家抖下
好多手足都等緊機會出山

你講得好中
完全係不停同自己講唔可以麻木，但又唔知可以點樣轉化呢份憤怒去做更有意義嘅事，或者有咁嘅心都冇咁嘅力，冇途徑
呢排都係文宣/twitter，出去就幫襯黃店，盡力去搵清自己嘅定位同做更多自己有能力做到嘅崗位，不停說服自己做緊嘅嘢會有用，即使唔係眼前見效

票照投,hea hea地貼上文宣,

果D女手足,男議員花生野太過碎片化,冇精神追當睇唔到

要改變世界
就預咗唔係短時間可以做到
長期作戰

連登只係接觸時事既平台
本身有自己睇法思想 連登變紅都唔會改變自己睇法

派隻p牌狗講啲咁嘅野嚟呃正評

疫情就完

準備round 2 啦

係 多謝班連登仔同facebook ig日日tag人睇fake news班懵撚 大把人早就唔想再牽涉其中 連登仔話歸哂邊唔會變政治立場 講得出呢句真係離地到仆街

不能忘記

佢之前d post 叫人考黑警

宜家唔係講的時候，無得再講，只有打！

收皮啦五毛狗
唔講下藍屍斬人在先?